班煙鏟同事搞到我好撚難頂

話說小弟目前返飲食嘅
咁收工個陣啲客又走晒就的確唔使咁守規矩

但每次收工個班煙鏟都拎個煙灰肛出嚟煲煙
話晒間鋪頭都係室內嚟 如果影佢哋相去控煙辦可唔可以告鳩佢?

利申 與同事關係良好
但係好撚憎陣煙味

我老細係公司煲煙 一日四枝左右
可以點解決

條非煙剷同事搞到我地好撚難做

唔係老細嚟 大家都係打工仔同一個Level

如果你搵控煙辦搞自己公司
番工比人玩死
應該好快無埋份工